有冇未學過跳舞既人想學跳舞

我有個朋友最近係studio開左班教新手跳舞，佢跳左好多年，好有經驗，不過對象只限新手 間studio係觀塘 有興趣可以pm我

推

Breaking

屎眼小鴨鴨

唔係 jazz hip pop intro乜都有啲

幾錢

工廈？

學生8折
single class 130
4 class 480
8 class 880
12 class 1200
16 class 1440

係

邊有pm
叫咩名？

你朋友是咪鍾意望出窗外面

點解淨教新手？

求地址

仲有冇教架

有23330105 call blingstorm studio fb都揾到我吔架

thank you!